10月14晚上7點 不分和勇 遮打花園集氣大會

唔該同我全版都係講集氣大會

集氣

今次仲要勁過上次915

推

話集會

一定要200萬人逼爆集會

推啊推啊

純和啦
美國國會議員睇住

重現616 200萬香港人

不分和勇 全世界都要到

最新簡化版 主線 日程表

10.14 香港人權及民主法案集氣大會 (已批不反對通知書)

10.15 Stand With Morey 藍球之夜 (感謝文宣手足提供)

最平常 最新清晰 18區 集會地點及時間表 (有意見想改請各位提出)

聽晚見

！

pish

Ok

10.14遮打見

有不反對通知書

請連登外廣傳

Print定美國旗

有不反 有美國參議員

黑警唔敢亂黎

係最近期極少機會有安全大型集會

唯一機會呀

推爆佢

不反對通知書都出埋 仲有咩理由唔出黎？
多一個就係多一個，叫曬屋企人，身邊啲朋友出黎

各位聽晚見

push

和勇一家
停止互屌

大家要瘋狂ig fb whatsapp group叫人去呀連登仔要再創造奇跡！！

窒爆佢

***（借位宣傳）
和勇一家
停止互屌

1014七點遮打見！

大家要瘋狂ig fb whatsapp group叫人去呀連登仔要再創造奇跡！！

推~聽日見

要人要人要人呀！

聽日見

gogogo

所有行動po推上頂呀